見到唔少外國人轉軑

文宣唔知會唔會有俾外國人睇的聲明？

content可以幫度，artwork要靠大家啦

人地睇戲架咋， 食花生你都要理埋人地感受， 幾時理埋大陸人感受?

所以我覺得要屌佢地剩係將香港當戲睇

係 更加認同香港做法

正確，加泰要獨立時，香港人有無關心過？

依家竟然想向國際求救

人不嬲只睇重自身利益, 評論攞光環企道德高地, 當切身處地嘅就會好段片咁, 所以只能靠自己

佢地活係民主法治國家 做咩都有保障 緊係唔會明咩都被操控的香港要抗爭係幾大壓力